五個字內講下你人生有咩目標？（迷茫樓主）

五個字，來點正能量！

要準時番工

能生存下去

夢想與現實

出糧要準時

奶靚女腳趾

沒有

摸一次女人

日日過8關

知自己想點

唔夠五個字

唔洗再返工

繼續玩隻game

內

巴打係咪想推樓主落樓？

日日有西屌

就係咪因為咁先迷茫

好主旋律窩巴打

如果叫你去做防止自殺協會嗰啲接線員就死梗啦

巴打你政府派黎架？